［購物衝動］有咩藍牙喇叭可以同kef lsx一較高下

今年唔想去旅行，所以想買隻喇叭/耳機/wireless 送比自己做聖誕禮物，大家有無推介？
budget 3-7k到。
聽歌比較雜食，古典流行日韓都岩，主要用緊sportify聽，多數駁藍牙黎播喇叭。
想要解析力好、空間感（音場？）比較出既。
而家耳機用緊條ath cks1100is ，喇叭用緊edifier e25hd。
最主要係想聽感有明顯分別但唔係好識amp/dac/player個堆既組合，聽聞kef lsx 好似幾好又唔洗煩配搭，唔知有無其他推介比我去揾下黎聽。

耳機推介都得，主要係諗緊藍牙耳機好似會取代有線，而普遍藍芽耳機好似都無有線咁好。

心大心細1516thx

無聽過kef but iloud

bose revolve+ 高級飯壺

Airpulse A100

耳機要靚聲一定有線

不過我notebook soundcard推仲難聽過用bluetooth播野我又真係唔會係房擺電腦
呢種情況係咪要買隻dac? 手機spotify駁dac再駁喇叭？

lsx有得直接經手機spotify 串流，btw,你買左未。